\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\input{header.tex}
\title{Отчёт по домашнему заданию \textnumero 1.}
\author{Волосных Д.Ф., ИУ7-92(М)}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
Данный отчёт содержит описание конечного автомата протокола прототипа РСОИ, состоящей из систем 
3-ёх типов, а также набор тестов, демонстрирующий все основные сценарии взаимодействия систем.
\end{abstract}

\tableofcontents

\section{Задание.} 
Разработать прототип РСОИ, состоящей из систем 3-ёх типов: А, Б и В. Реализовать протокол взаимодействия
между системами-партнёрами, бизнес-логика и транспортные подсистемы которых --- тривиальны.

\section{Выполнение работы.}
\subsection{Конечный автомат протокола.}
Автомат привёден на Рис. \ref{fig:protocol}.  
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{includes/protocol_dot.pdf}
	\caption{Конечный автомат протокола.}
	\label{fig:protocol}
\end{figure}

Ниже~--- соответствующий исходный код.
\verbatimtabinput{../src/protocol.erl}

\section{Тестрирование работы.}

\subsection{Тест \textnumero 1: что он делает}

Что делает, зачем нужен. Исходный текст теста.

%\verbatimtabinput{src/test01.erl}

Результат выполнения (и что он означает).

%\verbatimtabinput{logs/test01.log}


\section{Выводы.}
Что вы сделали и поняли.

\end{document}